
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: À la démarche de l ' urban design , liée à l ' urbanisme opérationnel , a été préférée une démarche de développement urbain et d ' animation sociale et économique des territoires .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: À la démarche de l ' urban design , liée à l ' urbanisme opérationnel , a été préférée une démarche de développement urbain et d ' animation sociale et économique des territoires .
Tokens having emotion: [ préférée ]
Lemmas having emotion: [ préféré ]
Categories of the emotion lemmas: [ amour ]


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: À la démarche de l ' urban design , liée à l ' urbanisme opérationnel , a été préférée une démarche de développement urbain et d ' animation sociale et économique des territoires .
No features found.


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: À la démarche de l ' urban design , liée à l ' urbanisme opérationnel , a été préférée une démarche de développement urbain et d ' animation sociale et économique des territoires .
No features found.

